[好重要] 諗到叫外國勢力幫手方法

首先SORRY P牌, SORRY文長

就係加個訴求: 強烈要求中聯辦尊重一國兩制!!!

咩話? 呢句唔係口交部對外國勢力講嫁咩?

要比外國勢力有位幫香港, 就係要由香港人指出中國帶頭違反基本法!!

香港亂局, 源於中央干預!!

香港只係外交國防比你管, 基本法寫明其他係我地自己管嫁,

如果香港真係有港人治港高度自治, 點會燒到今時今日? 政府一早妥協左啦!

你可能會話: 中央實唔認背後做既野啦! 講黎把鬼咩

咁樣講係要得到外國勢力 / 市民認同支持, 大家都有眼睇, 只係沒人講
問題核心就係中央不信任港人, 成日插手, 從而令港人不信任中央, 然後惡性循環. 你睇以前北京奧運, 自由行之前的香港人就知道!

唔想香港人攪港獨, 你就要尊重香港人! 尊重一國兩制! 咁樣先係WIN-WIN, 香港人自給自足, 錢準時交上去, 大家河水不犯井水先係長治久安, 你不攪香港人, 香港人好得閒去遊行/同自由行輸出革命?

呢D野全部合情合理合法, 個口號佢又博唔到! 又上到媒體 :HONG KONG PROTESTERS URGE CHINA TO RESPECT ONE COUNTRY TWO SYSTEM

市民: 香港獨立! 中聯辦:

市民: 要求中聯辦尊重一國兩制! 中聯辦:

【好緊要！幫推上頂！】美國同阿侵提哂水啦！ 香港人下一步係要咁做呀！！